[長文] 請聽冷氣軍師一言，英美五眼已經開左波，2020 年係一個廿幾年一遇O既機會收佢老味土共皮

我同你講，所有戰線無得退，尤其係中共之前所有要做O既不合理事情，呢年之內要一次過推翻，收復我地所有失地。

議會戰線
35+ 已經 Out 左，因為中共撕開假面具 Out 晒，佢地會猛 DQ。而家要做O既係講明如果土共再 DQ.. 泛民要做係全部人一齊 Boycott 成個選舉.. 上國際頭條話中共打壓人民選舉權利...

35+ 莫講仍然冇把握，就算有都太多後著計算問題，例如合理化功能組別、全部攬炒等。我地真正要贏O既係五大素求，呢一點係一定要成個香港、成個地球著晒火先有得講。人地已經幫我地開左波，呢個時候你再縮，為左果 D 只會分化自己人O既議席，去令自己個運動冇晒焦點，弊多於利。我夠膽講，你黃營全部 Party 開一次記招，發一個重要信息，DQ 係一個都不能接受，如果一有 DQ，告到聯合國都要告，全部人罷選，對家一定要再三思 DQ。我地已經有區議會選舉結果証明民意，你全部人罷選，一定引起全港市民、甚至國際社會大迴響。你唔拎晒所有籌碼去賭，一味退，今日 DQ 港獨、聽日 DQ 自決、後日 DQ 結束一黨專政，呢個局係破唔到。

街頭戰線
我係和理非，我一定唔會叫你衝。但我地仍然需要繼續所有街頭文宣，進行所有和平集會。仆佢個街O既咩不反通知書制度要廢除或者公式化。唔好再講送頭，我地O既勇敢只會一滴滴溜入香港人或者外國人眼中，所有人先會被感化。

國際戰線
擁抱全世界道德標準，唔好再計算之前邊個幫過香港、邊個無幫過。老老豆豆，全部政客都奶人仔、全部都要睇金主頭。但講到尾民主國家最終有話事權係人民。全世界人民幫我地，先可以令全世界政客幫我地。所以，我地做O既國際文宣一定要令全世界有共鳴、而唔係為左邊 Q 幾個幫過香港O既政客助威。我地擁抱人權、擁抱自由、反任何歧視、反警暴。呢 D 左膠觀念先會 Connect 到全世界。同埋國際形勢已不同，英美五眼正式同中共開左波，佢地擺左我地上枱就無得縮。所以我地而家係要 connect 更多國家，尤其係多左膠同反美帝O既歐洲。要打入德法意日韓，要人地民間幫我地，就要推動多 D 國際文宣，唔係話我地淨係要推返中共，我地係要根本推動一個政治論述，香港人之要反抗，係我地擁抱現代文明。我地要問西方世界，如果你地仲奶共，中共仲可以為所慾為，他朝中共再有嚴重O既病疫爆發，佢地又癮瞞，咁其他國家要點做？要佢地 D 國際領袖、民間組識、KOL、媒體答呢 D 問題，佢地先會意識到我地點解要反共。記住唔好屌、人地冇義務幫我地。但你要令佢地明白中共掘起係反西方文明O既大問題，我地先會同佢地 connect。主軸係 connect，切記。

記住，呢個機會係千載難逢。香港人堪坷過後有艇搭，好快我地就可以趕走土共，真一國兩制又好、港獨也好，五大素求唔使等運到。

P.S. 其他人可以再加其他意見，我只係諗到乜寫乜，歡迎抽插。

直頭係百年難得一遇啦

可唔可以講埋經濟戰，資訊戰

HKer lives matter

多謝你意見

DQ嗰段同意
如果參選嗰陣DQ一個就要全面杯葛
如果選完先DQ就即刻總辭

經濟戰其實好難較量，因為對於可以將所有民間金錢都可以變為政府金錢Ｏ既政權，你好難衡量到佢底牌又幾多。支爆講左十幾廿年都唔爆，佢地都有好多專家在頭。最怕係香港爆左但內地仲頂得住，一定有一堆投降派出現。所以，我個人覺得反而係令經濟耐性化持續性方向去，黃經圈當然要繼續。另外如果移民潮出現，鼓勵資金走出去後再回來救港，先唔會俾人夾住水喉。其他果Ｄ好多人講過，例如要轉美金、MPF 唔要買中股港股、唔多提。(其實一直想玩擠提，但好似不夠行動力，又或未有一個堅實危機感)

至於科技戰我就真係唔係果範。尤其問心果句，大陸響呢方面先拋得香港遠。但如果有有心人識O既話，可以以網絡安全打擊內地科技走出去。其他我都真係唔識，希望有巴打接到

總辭 very good 呀....

一有人 DQ 就總辭，總之就算真唔真係杯葛、真唔真係總辭都好，事先聲明左，先左手等對手諗先係上著。

//Yup//